大家係咪鞭少左隻想R歐聯既25古

盧卡古？